德國要開幾多次危機會議?

每次聽都好想笑

開完都係咁

唔洗再開啦

路維手臭帶臭晒隊波